[2018 DSE] 想讀理大工程既入一入黎

讀緊 JS3507 Aviation Engineering
見冇乜人講過所以開post
你問我盡量答

遲啲係咪會開航空學

讀咗係咪打飛機都勁啲

識唔識火雞？

好似有

火雞自爆

點睇construction and environment bd 同engineering bd
我見今年入面d科好似轉咗 n展bd好似伏伏地

Construction 嗰邊搵錢多過 engine 咁多
我夠分都會揀construction 嗰邊

Salary Report

Construction and Environment

Engineering

最賺錢嗰啲都揀唔到